謝拉特應該係英超近22年最佳中場 不服來辯

PFA Premier League Team of the Year: 2000–01, 2003–04, 2004–05, 2005–06, 2006–07,
2007–08, 2008–09, 2013–14
FIFA FIFPro World XI: 2007, 2008, 2009
UEFA Team of the Year: 2005, 2006, 2007

不服來辯

再加上500+出場記錄

問過軒達臣未

林柏特犀利啲... 佢啱啱幫猁贏咗聯賽，謝四咁多年都幫唔到...

全靠謝4帶起佢

其實你係咪 想搵番呢張圖

但你睇下 佢獲個人獎無數
唔通d評審唔sick ball?

史鳩斯呢?

長傳似沙卡 不過差少少

致命2次 38秒紅牌
05年聯賽杯決賽頂級烏龍
有無呢幾張

唔知你講咩 近幾年先自己睇波 但屋企人多年利迷 所以知謝拉特 呢張威水史

好撚肉酸
要自己走出嚟引戰圍爐

謝拉特又真係幾肉酸

尷尬囉

搞笑最佳

利申：利迷子

其實total回傳過4次
兩次俾亨利 一次俾杜奧巴 一次俾蘇亞雷斯

垃圾，一下就累死利記

真, 真係全靠佢

英超最佳中場（冇英超）

@吉村xxx